有無人睇緊明珠台Bridge of Spies？

《間諜橋》（英語：Bridge of Spies） 是一部2015年由史蒂芬·史匹柏執導、柯安兄弟編劇的美國冷戰間諜片。電影由湯姆·漢克、馬克·勞倫斯、艾美·萊恩和亞倫·艾達主演，取材自史實冷戰所期間發生的「1960年U-2擊墜事件」

見佢預告好似幾吸引

入戲院睇過
得文戲 好工整 但好好睇
tom hanks同挑戰者一號創辦人d演技

呢套正呀
不過冇咩人吹奏

預告唔係話後面先知係spy咩
做咩咁早開估

其實到最後都唔知係咪